有冇人覺得今日都算幾成功？

唔好一嚟就話我成三百幾個手足俾狗捉， 大佬呀，你覺得有邊次行動冇狗搞事架？你覺得鳩拉算輸，你可以負評上一頁。

我想講嘅係我見到好多人心中團火冇熄到，客觀講送中條例同國歌法係兩條唔同嘅法例，但我一朝早就見到好多人係街到抗爭，到夜晚旺角都有人係到，其實都幾感動。

唔理之後結果點，我都覺得呢段時期都係香港人最黑暗時期，但一定都會係最光輝同光榮嘅時期。

推

由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?

三百幾個行街比人鳩拉
五毛就覺得行動失敗

係700個以上...

我唔需要透過三百幾人被捕黎令我相信大家團火無熄到

幫手推多次，想正能量推上去

唔好自high當成功，爭取到D咩? 此PO已完

今日真係好成功，手足要再接再厲
放負送頭散水撚通通同我收皮

日日係屋企冇人俾人拉，手足俾人清算，咁就最好喇

你收皮，你估一日得？

再推 求下各位五該好睇戲咁企定 keep moving.. 企定＝比狗揀 慢慢睇咩位入手

咁咪即係未成功囉屌你老母，有團火還有團火，未成功就咪撚叫春

你今日三百人被捕又好三千人被捕又好，清算都會繼續，再多三百人入被清算名單，咁就最好啦，你既邏輯係咪咁？

多謝推

罰左班狗企成日爽

所以就乜都唔好做，等手足全部俾人清算曬，咁就冇新手足俾人清算喇

畫面好靚

我覺得 我見到香港人團火未熄 全世界都見到

撚有700？俾link我

咁多狗力之下仲可以佔到中環旺角

俾人拉個班都未出聲話失敗...

利伸 今日幾個朋友俾狗咬咗
佢哋知風險但唔想向極權低頭

好過你放負，收皮啦

啱，永遠有班人放負話失敗

一句都冇叫你乜都唔好做，你覺得咁樣spin好叻叻豬既話我都冇計
Keep住加人比人佢清算就係你既做法，明白晒，你慢慢

乜都唔做先係失敗

其實出去個班唔知而個後果咩....？
佢哋出去唔係為咗你 係為咗香港或者自己

5點幾拉左565個人喎 再加埋個夜晚

你收皮，我有朋友俾人搞都未認輸，你老母同我話輸？

咁你係咪要製造更多既清算去證明團火冇熄到？

好成功 推左700個手足去送頭

新聞link，唔得個講

agree

而家係你冇做野，都會俾人清算，國安一立法你同我係到講野都會犯法，咁不如大家而家收皮唔好出聲？

黑警攬捕
佢鐘意做數既拉幾十萬人都得
咁又叫送頭?

負評 block 上一頁

跌落地執返渣沙
同班覺得撚狗好成功贏咗啦嘅柒頭一樣

收皮未 由6月10號已經係送頭啦咁
冇人行動可以去到今日？冇人理冇人出已經一早乜都過哂

發放正能量

唔同意
「不受傷、不被捕」已經唔現實
今時今日出得黎就必需有受傷被捕嘅心理準備

當初有不受傷不被捕呢條教條係基於香港仲有法治
今時今日狗隻濫暴濫捕仲用「被捕人數」黎做基準
其實已經係statistically insignificant
同過往嘅數值亦冇乜可比性

當銅鑼灣乜都未開始做 馬路都未出就被圍捕左百幾人
「不受傷、不被捕」呢個信條仲點站得住腳

而家係最黑暗同光榮時期

你自己睇tg 啦link

多謝推post

濫捕係現實，但正中下懷都係現實。
唔係失敗，但都唔會叫成功。

送頭送頭 咁612係咪一樣送頭？

嘩好偉大啊
今時今日有一個朋友比人搞就覺得好大鑊用來大人

，我新聞link係300幾，你咩tg咁巴閉？

知名五毛 覃雨村

呢個說法都站不住腳
講再衰啲其實過去一年我地都爭取唔到啲乜
情況只有愈黎愈差
但抗爭亦會繼續

人有OT錢

*賈

同意
因為唔喺送頭
喺鳩拉
大家振作

你都叫有point，但負能量一定冇幫助

「只要我們還活著，就有很多事是可以去期待的。」
「總得有人活下去，記得這一切有多得來不易。」 --返校
而你地覺得手足被拉被殺好光榮？

多謝告知

拉咗幾百人呀
你有無出去睇過呀
成你老母功呀

我撚有講過手足被殺好光榮？你識唔識得中文？

Tg一開始講600幾，之後更正返300幾

正能量

咁想問吓呢句又表達緊啲咩？

成功

咁都話成功，唔肯面對現實，今日旺角出去同目標係冇關係
佢哋第日會講入新疆集中營都好成功

樓豬喺屋企捉唔到佢 佢當然成功

要爭取到先算成功?
定義成功先

今朝早已經睇到周圍都係狗佈防，但佢地都照出，要幾愛香港先說服到自己出去

其實今日立法會最後點？

寶寶channel 夠巴閉未？

入集中營唔係行動失敗，係中共無人性

你老味
仲衰撚過林卓廷5:0

定係你唔記得咗今朝汽油彈個兩個手足？

佢明顯係on9當有趣
喪事當喜事報

，原來抗爭要一日得到成效，不過算，我初初都咁諗

雖然唔係絕對成功，但肯定唔係失敗，喺港島北走到街頭絕對感受到嗰種警察國家嘅氣氛，啲港豬唔多唔少會感受到

頂住 香港人

唔好岸9啦

等陣就會有
五毛A：300幾個俾狗咬成你老母功
五毛B：又打飛機
五毛C：根本係狗鬆手
五毛D：外國點會幫你

冇，樓主而家先睇新聞

真 中共驚到賴尿

都係拉咗三百幾人咋 雖然遊行集會都冇咁多

好多放負撚入黎，大家頂住

立法會再度暫停會議

立法會大會下午再度暫停會議，以處理是否批准議員郭榮鏗提出，休會辯論關於外籍法官會否禁止審理涉及國安的案件。

之前立法會休會近一小時後復會，立法會主席梁君彥表示，雖然「港區國安法」備受公眾關注，但認為公民黨議員陳淑莊動議休會辯論的議案，措辭不中性，加上國安法由國家層面立法，特區政府於稍後階段才獲徵詢，認為議題並不迫切，所以不批准休會辯論。

其後公民黨的法律界議員郭榮鏗隨即再次動議休會待續，討論外籍法官是否不能審議涉及國家安全案件；梁君彥宣布暫停會議處理。

同今日所有嘅犧牲完全無關係

A,B齊曬

啊Q到仆街 反省/檢討係中性字 唔好咁抗拒啦

一味識駁乜都唔做最有用論
你個腦得上街同乜都唔做？
慢慢繼續自high 好成功啦

唔好喺到玩膠拉。 拉

唔覺

唔好成日話證明大家團火冇熄過呢d中二浪漫嘢啦....洗唔洗用幾百個手足去換呢份安慰感當成功咗呀

阿Q精神真係好撚火

個COMMENT我係未睇個陣覆

假膠 拉

用手足比人拉話正能量
呢啲咪人血饅頭囉
5比0

現實就係要咁
你再屌班淺黃都唔會識自發救港

係呢個post見到香港人特性
唔會鼓勵人 永遠要即刻見到成果 否則就係圍爐打飛機
大家都對自己好harsh

退一萬步，你話呢啲叫輸？

一語中的

話人放負撚 但係你唔諗吓點解會有呢啲聲音 一句五毛分化放負撚就車埋去
咁同啲狗官有咩分別

真係要正能量
國際開始知道我地高呼獨立

贏唔贏唔緊要，每日都有靚畫面最緊要

你睇唔睇到大家團火根本就無意義
係到就自然係到，唔係到就自然唔係到
用300幾人嘅48小時嚟驗證係咪on9

我只可以話你今晚可以返到屋企出po自然可以咁講
你有無諗過坐緊 48 個300幾人
仲有300幾人係咪真係全部鳩拉，自己知啦

團咩火，分分鐘路過唔關事，咪自欺欺人啦

五毛A：300幾個俾狗咬成你老母功
五毛B：又打飛機
五毛C：根本係狗鬆手
五毛D：外國點會幫你
五毛姨：無用架啦 試過啦
五毛F：又送頭了 唔出去未無人送頭囉

你都傻嘅，係入面俾狗拉手足，出到黎見到大家話輸曬，咁就最好

小弟真係唔識嘢，唔知咁樣都算成功？

無人受傷又達到目的咪成功囉

俾連登軍師水咗出去呢一刻，可能已經死心

五毛G：今日得到啲咩？

認真今日真係好難搞 成個旺角都係狗 連啲平時狗唔會入嘅地方(例如：廣東道登打士街一帶)都有狗企加巡

次次臨行動前一晚就勁多放負送頭post

唔覺得成功
亦都唔覺得失敗
但有樣野真 唔夠多人

完來係正能量畫面撚
覺得幾百個被拉手足點起左你心裏面團火
你憑乜嘢代言人地

其實新聞更新完係3XX個= =:

你而家出呢啲po話今日成功成功
咁仲會唔會有人反思今日點解俾人拉成300幾人
係咪又用鳩拉就解釋晒
唔係話講到咩輸晒end game
而係今日失敗就係失敗 付出同成效唔成比例 盲嘅都睇到
係都要吹到成功同中国啲官有咩分別

有時我真係係度諗緊CC台水平係咪真係得呢幾句野

把狗到後期係唔係開始無力，守左一晚個堆應該換左班？ 佢一開波不停SS 影響力好大

請fc

如果目的係表達訴求係成功嘅，但代價太大......

你柒咗就死出去啦

今日入面有多少都係唔知頭唔知路既港豬食完個飯就比人拉左

真係行個街就拉咗

聞到成陣精味
打飛機行遠d thx

係呀 我柒左 但360係一個細既數字？
你自己問心啦屌你老母
邊撚到成功呀
我出撚左去一日都唔覺成功呀仆你個街

最失敗係信息混亂，令手足唔知要點

特別係tg，一時話呢度，一時話嗰度，一時話 cancel，又話『18 區開花』，又話『九龍開花』，跟著又有「1300 九龍大遊行」。

我單在早上起身，就在tg收到好多唔同版本且互不關連

一日見成效，小學雞

你覆完我未呀？次次都copy and paste，多謝推

你咪自我陶醉囉
我寧願班手足唔洗坐48 都唔想換你既成功

拉700人 你覺得鳩拉就對我地冇損傷？ 咁有手足俾狗當場打到斷手腳拉返去再打又點計？ 今日嘅戰略目的又係咩？ 達到咗咩目標？ 成本同效益比例係點？ 樓主而家玩感動抗爭？

即係你覺得冇問題？好成功？

你有無出去?
班區議員影都無, 極失望

團火係無熄
但係唔係真係要用被捕黎show比大家睇？
拉多幾鑊無曬人咁點？
認真討論 咪撚屈毛

自己睇立場，thx

案底令人生更精彩呀

樓主似真心屌啦要證明香港人有團火一定要透過拉幾百個手足嚟證明？

思考轉換，如果你俾人拉咗，你見到冇其他人再出黎，你會唔會覺你犧牲係白費？乜都改變唔到，又俾人拉

我撚有講過 證明有團火一定要透通俾人拉？咪撚屈我

善用不推文, 起底就知樓主又想煽風點火

其實佢都道咗歉同收回啦，bin c 都冇用

拉

請問得到啲咩

樓主，唔好逃避我問題，「即係你覺得冇問題？好成功？」 Yes or No question , thanks

份卷100分，學生考70分，你攞學生唔識答漏空個幾條題目話個學生廢

希望樓主係假膠，如果係真心既都幾撚ON9

要唔要打開個頭骨拎個腦黎睇下先證明你唔係冇腦？

大家唔同意見，唔好話自己啱硬

開始多5毛

行人路9拉，上唔上到庭都成問題，拉1萬個都冇用，要控方舉證。

又係啲一步登天撚

今日將氣氛營造得幾好
係呀，有人犧牲左
包括我嘅朋友
但係要知道今日真係濫捕濫到仆街
如果按照有人俾人拉就代表失敗嘅邏輯，喺持續唔反抗嘅情況底下，只會不斷助長狗嘅氣焰，我哋每個人都係幫兇

係大家唔同意見，無話邊個一定岩，咁你點解要叫同你意見相反既人係5毛?

出黎有咩目的先？如果淨係show有火既 ok 但唔洗出咁多次
起碼討論下有咩辦法先

認真想聽你有咩辦法？

爭紥.........拼音狗 拉

你識的人畀狗咬。佢就係前途家人經濟上可能出事，血迹斑斑的人生改變。

你唔識的人畀狗咬，佢地就只係一個數字，用黎證明你所講的"大家"仲好熱血。

你唔識答呢d前途盡毀的人衰左係咪成功，即係你逃避緊現實唔想承認就係今日根本係大失敗。我建議你以後都唔好出黎講埋呢d 低能言論，快d去收皮唔好再9up，做實事靜雞雞返工捐錢畀星火幫你口中成功日子畀狗咬的手足。

死啦，你中文表達我load幾次先明，仲唔知有冇錯。

第一，我冇話佢地只係個數字，更加冇講話用被捕數字黎反映熱血，你讀返中學，學下理解先。

第二，被人拉咗手足，你同佢地講因為你地衰咗被狗咬，所以我地都退出，承認大家都失敗啦，你呢啲先叫對唔住手足。

就係因為你呢啲放負撚，搞到連登咁，收皮啦